無生過囊腫同結節根本無資格話自己暗瘡嚴重

上年開始唔知做乜 應該都係內分泌失調 一生暗瘡就係囊腫
依家算係好咗 起碼禁得佢住 最多都係留紅印 無再留黑印
有無同路巴打

i know that feel bro,never give up

用咩方法解決

個時食咗4個月四環素 每日做足潔面保濕控油鎖水 戒糖戒牛戒雞
好咗一輪 未解決

用咗一年時間 將啲深黑色嘅印變咗紅色
但係一熱就會變深紅

我生係耳珠 爆出黎係黑血

我生係兩邊臉 爆岀嚟係黑血加膿

我唔想屈服 我要打贏呢場杖

四環素我都食緊，醫生有冇叫你轉A酸？

其實個成因係咩? 我有時生完 過一排 又生

我四環個療程已經完咗幾個月 之後先再生返

結節性痤瘡是在膿皰的基礎上，毛囊皮脂內大量的角化物、皮脂和膿細胞堆積，使毛囊皮脂結構被破壞，外觀高出於皮呈半球形，顏色為紫紅或暗紅色結節，較硬，壓之有痛感，皮損進一步進展並逐漸融合成為囊腫

應該係內分泌失調

乜撚野保持皮膚乾爽 根本就無可能
日日朝早岀門夜晚先返 香港呢啲死人濕鳩天氣再加東亞垃圾體質 啲汗岀到仆街

巴打用咩保濕？

我生係兩邊面
天氣咁焗，出去行個圈都成面面油焗哂出黎

保濕水同乳霜

以前生親d瘡都係，谷幾個星期都唔識收， 最尾一定會爆先唔再腫，全部黑血+血流成血。
每邊面起碼長期谷緊3-4粒大+數唔到既細粒。

而家食左差唔多4個月四環素+晚上用醫生開既藥膏(肉色咁既液體，要查哂塊面)

而家好左好多，每邊面最多一粒，同埋無哂紅印，得返以前d疤。

不過有咁大轉變既除左食藥之外，其實覺得係轉左用一款洗面皂先咁大分別。依家用緊純洋甘菊手工皂，我女友以前背脊生好多暗粒，佢用左黎沖涼之後都生小好多and平滑左好多。 $6x-7x舊，用到成個幾月，不彷試下。

我依家嘅情況其實同你好似
但係我接受唔到 我決定食a酸斷尾之後做facials去撚曬啲印

我而家都未停食四環素，我都驚一停就生返多d.

題外話，我醫生話要空肚食先最好，食完起碼要等20分鐘先可以食藥，咁樣先可以吸收。但我試過幾次跟佢指示咁食藥，食完胃痛到仆街，之後食完飯仲嘔埋出黎。
你有無咁既問題？